大家講一件係中學上堂遇過最離譜既事 轉至吹水台

我試過打架 講屌你老母 一張枱丟同學

見到個同學俾人鬧屌你老母，然後有張枱飛左過去

我事發係中三 2009

同個女同學扑左

認真聽書

同女老師扑野

你覺得呢d事好型？